其實點解冇人稱呼建制派做共產黨？

好想睇佢哋直接否認個下，睇吓國家嘅人點樣對佢哋！

邊個敢屌共產黨

你諗下泛民如果直屌共產黨會點

之前星島老細屌梁震英係共產黨，
佢好似出律師信俾星島？

真係冇見過有泛民公開屌共產黨

共產黨其實唔係咁易入,要根正苗紅之外仲要畀油水.民建聯最多只可以做共產黨嘅炮灰嘅狗

可能你越叫佢哋越開心呢
小公公變咗做紅衛兵

因為佢地係共產黨條狗

泛民=忠臣

噗泛民只會恨鐵不成鋼，永遠唔會對共產黨有仇恨

泛民可以屌建制係奸臣，但係泛民永遠唔會做陳勝吳廣